\documentclass[11pt,a4paper,openright]{report}

\usepackage[top=25mm,bottom=25mm,right=25mm,left=30mm,head=12.5mm,foot=12.5mm]{geometry}
\let\openright=\cleardoublepage

\input{macros}

\def\NazevPrace{CheapCopter}
\def\Trida{4.A}
\def\AutorPrace{Filip Roček}
\def\DatumOdevzdani{2024}

% Vedoucí práce: Jméno a příjmení s~tituly
\def\Vedouci{Emil Miler}

% Text čestného prohlášení
\def\Prohlaseni{Prohlašuji, že jsem svou práci vypracoval samostatně a použil jsem pouze prameny a literaturu
uvedené v~seznamu bibliografických záznamů. Nemám žádné námitky proti zpřístupňování této práce v~souladu se
zákonem č. 121/2000 Sb. o~právu autorském, o~právech souvisejících s~právem autorským a
o~změně některých zákonů (autorský zákon) ve znění pozdějších předpisů.}

\def\Abstrakt{Tato práce shrnuje tvorbu vlastního drona, kterého si kdokoliv se základními znalostmi pájení, dokáže doma vyrobit.

První část se zaobírá volbou vhodných komponent pro funkčnost tohoto projektu a jejich využitím.

Druhá kapitola rozebírá tvorbu a úpravou vlastního tištěného spoje, který propojuje všechny komponenty drona.

Třetí oddíl pojednává o součástích tvořených s pomocí 3D tiskárny, ucelujících celý projekt.

Poslední část řeší skutečné použití a fungčnost vytvořeného drona.}

\begin{document}

\include{titlepage}

% Obsah
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

\chapter{Výběr součástek}
\input{chapters/chapter01}
\pagestyle{fancy}


\chapter{Tištěný spoj}
\input{chapters/chapter02}

\chapter{Tělo drona}
\input{chapters/chapter03}

\chapter{Použití}
\input{chapters/chapter04}

\chapter{Verze 2.0}
\input{chapters/chapter05}

\chapter*{Závěr}
\input{chapters/conclusion.tex}

%%% Seznam použité literatury
\nocite{einstein}\nocite{latexcompanion}\nocite{knuthwebsite}
\printbibliography[title={Seznam použité literatury},heading={bibintoc}]

\end{document}
